勇武手足今日唔好入大西北呀

可能有大事發生 屯元天各大商場既鋪頭都閂哂門
今日我地人數都唔會太多 無謂入黎送頭
唔好意氣用事呀各位